我而家就叫人買米打狗

拎米掟狗
你班狗咪撚比人買米丫！

以下開放叫人鳩嗚

Push

記得記得唔好用米掉狗呀，啲狗會好痛架，隨時會壓死狗

唔好買呀

啲狗好驚水樽，政府應馬上停購東江水保護狗狗

佢地最驚蛋

梗係用尿片啦 班狗日日著住尿片
禁左尿片就好睇

你估狗糧洗唔洗禁

自推

Pish

米佢都唔痛，佢哋全身保護衣
egg?